所有捉鬼ge同我入黎

唔好捉鬼啊 鬼一直都有 你覺得有人做錯 你可以提佢 同唔好跟佢做 但係唔好俾自己心魔影響到自己判斷力啊

大家一直都無捉鬼 點解依家會 就係差佬係銅鑼灣果日特登話你知 等你地開始疑神疑鬼 分化 不斷魯莽做錯事等等 依家就一一發生

由哩一刻開始 改變自己心態 做番6月以來大家一直講過ge手足
手足係咩啊 自己人啊 手足係唔會懷疑自己手足啊

Push

Push 我地係手足啊 無鬼啊

10連

10連 成功

原來10連咁簡單 試下20連先

12！

13

14

15

16

17

18 有無人破我20連

19

20連 成就達成！

唉 單機無人理 訓算